冬天完全冇動力做運動點算好

我已經感覺到我啲肌肉量慢慢流失
一日比一日肥
但係實在太凍㗎啦
尖撚可唔可以俾動力我
點樣先可以好似尖撚咁有自律

試下去踩板

勁肥勁矮唔可愛

踩板可以增肌？ 禿頭巴打要去驗下個腦

打J

我冇巨龍點打

樓豬入其他人慎入

你唔想變成咁就乖乖地做運動啦
夠唔夠動力

你做乜po我張相出嚟啊

有冇巴打真係可以指點下我
啱啱落咗樓下跑左5分鐘即刻搞唔掂
太凍啦要返屋企避一避

Push

試下聽住x japan舉啞鈴，再唔係落公園學玩sw

youtube: 館長神激勵

點解要屌你？

唔得咪喺屋企做囉，
買塊墊，想再進階啲買對啞鈴已經好多嘢做到

識朋友跟住Coffee啲片，
一星期做2-4日，兩個月身型就有明顯變化

冬天日照時間短
試下趁天氣好有陽光個陣出去曬下

今日去行山

留力到夏天

條腰肥左成個圈

凍到2星期先做一次運動

胖妹

我係

想識你

你已經識我㗎啦 仲扮晒嘢

想一齊減肥

冇
怕凍同封尖一定死